李居明監製《豬年運程》11月上映

在影壇潛伏多年的李居明可以說是非常活躍，當他監製、任冠雄執導的《大迷信3潮爆開運王》在今年年初上映，更不斷地在新光戲院Super 3三面廳影院播到零入座仍繼續上映時，他的新作亦將於下月上映。

其實，當《大迷信3潮爆開運王》上映時，有傳監製李居明已開拍《大迷信4大剃道》與《大迷信5大大富翁》。不過更令人意想不到的是，竟然還有一部電影於下月先行曝光。

上圖便見，便是電影《豬年運程》，電影標榜是「第一部玄學檔案紀錄片」，電影由潘藝倫執導，當中賣點有「李居明暨17位名人明星聯合主演」，當中包括元秋、黎耀祥、江美儀、林記、陳琪、胡諾言、黎芷珊、陳自瑤、梁烈唯、莊思敏、范振鋒夫婦、李思欣，呂良偉、麥玲玲、李麗珍、薛家燕，就連何文匯博士也要粉墨登場。而且還有「大師親赴美國睇白宮風水，揭特朗普真面目》，還以為是跟米高摩亞的《華氏11/9》爭飯食似的。

下方看到，《豬年運程》為「新光戲院Super 3三面廳戲院與李居明網站聯合獻禮」，並將於十一月二十三日隆重面世，未知大家對於這部今年李居明第二部監製上映的電影，又有多少期望呢？

個陣大迷信真係幾好睇